如果你在一个拥挤的酒吧里听到这首歌，你可能会误以为这是一首轻快的假女权主义小曲。 2021年的夏日之歌是什么? 以下是我们的预测，Kat Moon, 2021年6月23日|时间 
 传奇作曲家斯蒂芬·桑德海姆(Stephen Sondheim)在1986年的《走进森林》(Into the Woods)中以豆子为主题创作了一首名为《女巫的说唱》(the Witch’s Rap)的轻松小调，对这个想法表示赞同。 《高地生活》是如何从一部学生音乐剧变成暑期档最火的电影之一的 
 他经常创作乐曲在员工的告别会上演奏。 美国国立卫生研究院院长弗朗西斯·柯林斯正在与这种冠状病毒作斗争，同时为下一种冠状病毒做准备 
 令人上瘾的小曲《其中之一》(One of These Things)被用来帮助孩子们学会比较和辨别差异。 “芝麻街”是中年和了不起|艾米丽夏尔| 2014年11月10日|每日野兽 
 如果她知道我永远不会成为我承诺要成为的那个人，”他在90年代的流行小曲《Opposite of Me》中唱道。 罗宾·西克的《宝拉》是当你被甩的时候你不应该做的|安德鲁·罗马诺| 2014年6月26日|每日野兽 
 孩子们得到了一份唱片合同，老板们得到了一些错误的情报，认为这首歌是一首民谣，可以争夺版权。 “狮子今晚睡着了”:Rian Malan的南非评论|Katie Baker | 2012年11月28日|DAILY BEAST 
 礼堂里弥漫着一种高中生的气氛:这是一场动员大会，配有自己的音乐视频——小调哀叹道:“卡哈纳是对的。” 《Kahane For Kids》Elisheva Goldberg | 2012年11月5日|DAILY BEAST 
 《原子弹小姐》(Miss Atomic Bomb)是一首五分钟的小调，后来变成了一首高耸入云的摇滚圣歌，是早期的佼佼者。 杀手谈论新专辑“Battle Born”，米特·罗姆尼，摩门教和更多|马洛·斯特恩| 2012年9月15日|每日野兽 
 然而，米娅为她的朋友激烈地斗争着，直到库尔特答应不再继续他的小曲，她才让步。 Maezli | Johanna Spyri 
 乐师们兴致勃勃地演奏着，现在从赞美诗切换到他们非官方的小曲。 异教徒的激情|戈登·兰德尔·加勒特 
 正是那首甜美感伤的小曲，“善待家里的亲人。” 《农夫托马斯·万利斯的一生》亚历山大·约翰斯通·威尔逊 
 我们几乎觉得那首欢快的小曲《在迪克西的土地》(In Dixie's Land)出现在了我们面前，我们都感到欢欣鼓舞。 蓝色和灰色| r .白 
 刀子每天都刺穿猪的脖子，厨房的丫头哼着小曲，把鸡的头拧下来。 西部荒野|约翰·比彻姆·琼斯